月入冇10萬果啲父母要求仔女考頭十簡直ON9到唔死都冇用

你低質點樣要求仔女學業上高質?
咁撚大個人都雙重標準唔撚諗人感受
唔撚反省自己點解做左咁多年人都咁廢
仲要係個咁既教育制度覺得讀書就係一切,垃圾思想,考包尾同有夢想同發達係完全冇衝突
子女唔聽話就講到自己做父母幾艱辛幾偉大
其實邊撚個想比呢種人生? 偉你老祖
跟住啲仔女比佢地呢種思想影響又係咁折磨下一代
嘩真係死撚左佢算,呢啲人咁厚臉皮學人生仔真係好野

唔排除10個有1個基層學生做到呢樣野
但基因真係決定左9成
成日係行見到mk父母話仔女唔做功課又考得差
好心就睇下自己讀書咩質素

咪就係,就算仔女考頭十功勞都唔係自己,係自己好彩,不過同時自己影衰緊子女